/* eslint-disable max-len */
// always the first question is the right one
const videoDataObject = [
    {
        id: 0,
        title: 'Gat Rumberu',
        videoId: 'XYKeFkKmSt4',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=XYKeFkKmSt4',
        questions: [
            {
                question: 'Quién compuso la canción? ',
                answers: ['Ferran', 'Adrià', 'Rubén', 'Romain'],
            },
            {
                question: 'En qué ciudades está grabado? ',
                answers: ['Bruselas y Mataró', 'Ámsterdam y Barcelona', 'Rennes y Barcelona',
                    'Barcelona y Mataró'],
            },
            {
                question: 'Cuáles son los dos equipos ‘raperos’ que hay? ',
                answers: ['Ferran, Romain y Rubén VS. Adrià, Axel y Ovidi', 'Ferran, Romain y Sergi VS. Adrià, Ovidi y Rubén',
                    'Adrià, Romain, Rubén VS. Axel, Ovidi y Sergi', 'Miki, Romain y Rubén VS. Adrià, Axel y Sergi'],
            },
            {
                question: 'Qué técnico de La Pegatina sale en los créditos?',
                answers: ['Tamu (backliner)', 'Chema (merchandising)', 'Jorge (técnico de luces)',
                    'Abel (técnico de sonido'],
            },
            {
                question: 'Qué disco contiene “Gat Rumberu”?',
                answers: ['Via Mandarina', 'Al Carrer!', 'Xapomelon',
                    ' Ahora o Nunca'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 1,
        title: 'La Tempestad ',
        videoId: '9aEVNajprpg',
        VideoURL: ' https://www.youtube.com/watch?v=9aEVNajprpg',
        questions: [
            {
                question: 'Qué cantante colabora en esta canción?',
                answers: ['Eva Amaral', 'Ms. Maiko', 'Rozalén', 'La Canija'],
            },
            {
                question: 'Quién empieza la guerra de comida con un descuido?',
                answers: ['Romain', 'Eva Amaral', 'Miki', 'Ferran'],

            },
            {
                question: 'De qué color es el paraguas de Eva Amaral?',
                answers: ['Transparente', 'Rojo', 'Violeta', 'Amarillo'],
            },
            {
                question: 'Qué elemento explota al final de la canción?',
                answers: ['Pastel', 'Botella', 'Naranja', 'Vaso'],
            },
            {
                question: 'Qué golosina le tiran a Miki en la cara?',
                answers: ['Nubes', 'Chupa Chups', 'Bragas', 'Ositos'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 2,
        title: 'Heridas de Guerra',
        videoId: '0BBfw3T8Mus',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=0BBfw3T8Mus',
        questions: [
            {
                question: 'En qué barrio de Barcelona está situada la terraza del videoclip?',
                answers: ['Gràcia', 'Poble Nou', 'Sants', 'Nou Barris'],
            },
            {
                question: 'Qué instrumento toca Romain que nunca toca en un escenario?',
                answers: ['Guitarra eléctrica', 'Percusión', 'Teclado', 'Contrabajo'],

            },
            {
                question: 'Qué elemento tiramos al principio del videoclip y nunca falta en nuestros conciertos?',
                answers: ['Confeti', 'Camiseta', 'Humo', 'Agua'],
            },
            {
                question: '“Heridas de Guerra” fue single de qué disco?',
                answers: ['Revulsiu', 'Un secreto a voces', 'Eureka!', 'Al Carrer!'],
            },
            {
                question: 'Nos encanta grabar escenas de agua en invierno. Cómo grabamos en la piscina?',
                answers: ['El agua estaba caliente y había una ventana debajo del agua', 'El agua estaba caliente',
                    'Había una ventana debajo del agua', 'El director es un crack de la Gopro'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 3,
        title: 'Lloverá y yo veré ',
        videoId: 'EoD4zkM24tU',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=EoD4zkM24tU',
        questions: [
            {
                question: 'Qué palabra utilizarías para definir esta canción?',
                answers: ['Adrenalina', 'Aburrida', 'Oscura', 'Soporífera'],
            },
            {
                question: 'De qué país asiático son las imágenes que salen en el vídeo?',
                answers: ['China', 'Vietnam', 'Indonesia', 'Filipinas'],

            },
            {
                question: 'En qué año salió esta canción?',
                answers: ['2013', '2009', '2015', '2018'],
            },
            {
                question: 'Quién toca la guitarra española en esta canción?',
                answers: ['Rubén', 'Ferran', 'Sergi', 'Adrià'],
            },
            {
                question: 'Cómo bailarías en esta canción?',
                answers: ['Haciendo pogo', 'A lo paso doble', 'A lo salsero', 'Tipo vals'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 4,
        title: 'Olivia (Mario Diaz)',
        videoId: 'kswtbCr3nDQ',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=kswtbCr3nDQ',
        questions: [
            {
                question: 'Qué animal acompaña a La Pegatina en este videoclip?',
                answers: ['Un oso', 'Un ciervo', 'Un pingüino', 'Un lagarto'],
            },
            {
                question: 'Quién colabora en esta canción?',
                answers: ['Mario Díaz', 'Amaral', 'La gran Pegatina', 'Rayden'],
            },
            {
                question: 'Dónde se grabó este videoclip?',
                answers: ['Madrid', 'Granada', 'Bilbao', 'Santiago de Compostela'],
            },
            {
                question: 'De qué color es la cresta punky de Romain en este video?',
                answers: ['Granate', 'Amarillo', 'Plata', 'Verde'],
            },
            {
                question: 'A qué estilo musical pertenece esta canción?',
                answers: ['Rumba', 'Rock', ' Merengue', 'Cumbia'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 5,
        title: 'Non é facilé',
        videoId: 'vM0gUacrp4g',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=vM0gUacrp4g',
        questions: [
            {
                question: 'Qué idioma se utilizó para dar el nombre a esta canción?',
                answers: ['Italiano', 'Català', 'Francés', 'Portugués'],
            },
            {
                question: 'Quién colabora en esta canción?',
                answers: ['Baciamolemani', 'Manu Chao', 'Macaco', 'Ska-P'],
            },
            {
                question: 'Con qué objeto canta Adrià en esta canción?',
                answers: ['Una bombilla', 'Un arbusto', 'Un palo de escoba', 'Un bocadillo'],
            },
            {
                question: 'Esta canción salió para uno de los aniversarios del grupo. Cuál?',
                answers: ['El décimo aniversario', 'El quince aniversario', 'El segundo aniversario', 'El quinto aniversario'],
            },
            {
                question: 'Cuando salió esta canción, con cuántos miembros oficiales contaba La Pegatina?',
                answers: ['7', '4', '5', '6'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 6,
        title: 'Miranda',
        videoId: 'zyiNZqKumGA',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=zyiNZqKumGA',
        questions: [
            {
                question: 'Cómo se llama la gira de 2010 a la que dio nombre este videoclip?',
                answers: ['Mira que Mira Tour', 'Miranda Tour', 'Via Mandarina Tour', 'Lloverá y Yo veré tour'],
            },
            {
                question: 'Qué tenemos en común todos los presentes en el video?',
                answers: ['Barba', 'La misma camisa', 'El mismo peinado', 'La misma camisa y peinado'],

            },
            {
                question: 'Qué tipo de vehículo es el que sale en el vídeo?',
                answers: ['Furgoneta', 'Camión', 'Caravana', 'Coche'],
            },
            {
                question: 'En qué localización está grabado?',
                answers: ['Túnel de lavado', 'Parque', 'Carretera', 'Parking'],
            },
            {
                question: 'Qué instrumento utiliza Romain en el video?',
                answers: ['Melódica', 'Flauta', 'Mini Piano', 'Acordeón'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 7,
        title: 'Penjat',
        videoId: 'HYmWxl5MSg0',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=HYmWxl5MSg0',
        questions: [
            {
                question: 'Qué grupo colabora en esta canción?',
                answers: ['Txarango', 'Doctor Prats', 'Che Sudaka', 'Bongo Botrako'],
            },
            {
                question: 'En qué lugar está grabado el videoclip?',
                answers: ['Barcelona', 'Cerdanyola del Vallès', 'Badalona', 'Montcada i Reixac'],

            },
            {
                question: 'Qué instrumento toca Ovidi en el vídeo?',
                answers: ['El bombo y el cajón flamenco', 'Bombo', 'Cajón flamenco', ' Pandereta '],
            },
            {
                question: 'Cuántos componentes de La Pegatina hay en el vídeo?',
                answers: ['4', '8', '7', '5'],
            },
            {
                question: 'De qué estilo de música forma parte esta canción?',
                answers: ['Rumba', 'Salsa', 'Ska', 'Bulería'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 8,
        title: 'Aquí es nadal i Estic Content',
        videoId: '3LSA4xXWcUM',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=3LSA4xXWcUM',
        questions: [
            {
                question: 'Qué matrícula tiene el vehículo que sale al inicio del vídeo?',
                answers: ['La Pegatina', 'No tiene matricula', '7270HPC', '9999LPG'],
            },
            {
                question: 'Con qué bebida brindamos en el vídeo?',
                answers: ['Cava', 'Vino', 'Agua', 'Ron'],

            },
            {
                question: 'En qué campaña de Navidad salió esta canción?',
                answers: ['TV3-Catalunya Ràdio 2010', 'Tve 2012', 'Btv 2011', 'Ninguna de las anteriores'],
            },
            {
                question: 'Quién aparece al final del video para echar al resto de La Pegatina del salón?',
                answers: ['Tamu', 'Un Actor', 'Miki', 'No Aparece nadie al final'],
            },
            {
                question: 'Qué animal aparece con Ovidi al inicio del vídeo?',
                answers: ['Un burro', 'Un perro', 'Un gato', 'Una serpiente'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 9,
        title: 'La Sorranchera',
        videoId: 'UY7CSscOxHQ',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=UY7CSscOxHQ',
        questions: [
            {
                question: 'Dónde se grabó el videoclip?',
                answers: ['Cabo de Gata', 'Cabo Vidio', 'Cabo de Palos', 'Cabo Cañaveral'],
            },
            {
                question: 'Quién se desmayó durante el rodaje?',
                answers: ['Rubén', 'Adrià', 'Ferran', 'Sergi'],

            },
            {
                question: 'A quién le cayó la GoPro al fondo del mar al lanzarse al agua desde 8m de altura?',
                answers: ['Rubén', 'Ferran', 'Ovidi', 'Miki'],
            },
            {
                question: 'Qué otro videoclip se grabó en la provincia de Almería?',
                answers: ['Maricarmen', 'Muérdeme', 'Foxy & Billy', 'Olivia'],
            },
            {
                question: 'Rodamos parte de este vídeo en El Cortijo del Fraile, donde. en 1928, fue cometido un crimen muy conocido que inspiró una obra de Lorca. Cuál?',
                answers: ['Bodas de Sangre', 'La casa de Bernarda Alba', 'Doña Rosita Soltera', 'Ninguna de las anteriores'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 10,
        title: 'Una mirada (Ska-P)',
        videoId: '_JCGKGgUIuE',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=_JCGKGgUIuE',
        questions: [
            {
                question: 'En qué programa de TV se inspira el videoclip?',
                answers: ['Takeshi’s Castle (Humor Amarillo)', 'Crónicas Marcianas', 'Wrestling Society X', 'Glow'],
            },
            {
                question: 'Dónde grabó Pulpul su aparición?',
                answers: ['En el campo de al lado de su casa', 'Con el resto de la banda', 'En su casa', 'En el patio de su casa'],

            },
            {
                question: 'Qué políticos disfrazados aparecen?',
                answers: ['Todas las anteriores', 'Obama', 'Putin', 'Merkel y Rajoy'],
            },
            {
                question: 'Qué animal tiene las manos Rajoy?',
                answers: ['Cangrejo', 'Pulpo', 'Perro', 'Tigre'],
            },
            {
                question: 'Qué animal aparece con Ovidi al inicio del vídeo?',
                answers: ['Un burro', 'Un perro', 'Un gato', 'Una serpiente'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 11,
        title: 'Alosque (DCallaos)',
        videoId: 'XadfwGssSaU',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=XadfwGssSaU',
        questions: [
            {
                question: 'Dónde fue grabada la parte del baile del videoclip?',
                answers: ['En Montcada i Reixac', 'En Sant Just Desvern', 'En Sant Joan Despí', 'En Barcelona'],
            },
            {
                question: 'El videoclip de “Alosque” fue:',
                answers: ['Ninguna de las anteriores es correcta', 'El primer videoclip del grupo', 'El único videoclip grabado en nuestro pueblo', 'El único en que sale Maribel La Canija'],

            },
            {
                question: 'La canción Alosque fue estrenada en:',
                answers: ['Sala Apolo 2008', 'Disco “Via Mandarina”', 'Disco “Al Carrer!”', 'Sala Taboo 2008'],
            },
            {
                question: 'Cómo acaba el videoclip?',
                answers: ['Concierto improvisado acústico', 'Con el niño del cometa del inicio', 'Con Romain rompiendo el acordeón contra el suelo', 'Cada uno pa’ su casa'],
            },
            {
                question: 'Dónde estaba Miki Florensa cuando estaban grabando este videoclip?',
                answers: ['Las anteriores son correctas', 'Tocando el saxo', 'Empezando a tocar la guitarra', ' Empezando a tocar con MondoLoco'],
            },
        ],
    },
    {
        id: 12,
        title: 'El Curandero',
        videoId: 'BJZ9eyQb9Ys',
        VideoURL: ' https://www.youtube.com/watch?v=BJZ9eyQb9Ys',
        questions: [
            {
                question: 'Qué lleva dibujado el bombo de mano de Sergi?',
                answers: ['Una bombilla con una estrella', 'Una guitarra', 'Una cara de payaso', 'Unas maracas y confetti'],
            },
            {
                question: 'A parte del negro, qué colores tienen los trajes?',
                answers: ['naranja, morado y verde', 'naranja, amarillo y verde', 'morado, rojo y verde', 'morado, gris y verde'],

            },
            {
                question: 'Dónde se grabó el videoclip?',
                answers: ['En un estudio con croma en Valls', 'En una nave industrial de Terrassa', 'En una discoteca de Badalona', ' En nuestro local de ensayo de Montcada i Reixac'],
            },
            {
                question: 'En qué disco aparece esta canción?',
                answers: ['Eureka (2013)', 'Revulsiu (2015)', 'Ahora o nunca (2018)', 'Xapomelön (2011)'],
            },
            {
                question: 'Quién tira confetti y carga una palmera?',
                answers: ['Tamu, nuestro backliner', 'Abel, nuestro técnico de sonido', 'Xavi, el director del videoclip', 'Ariel, nuestro Road Manager'],
            },
        ],
    },
    { 
        id: 13,
        title: "No som D'aquí",
        videoId: 'YpXWcJS2vyQ',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=YpXWcJS2vyQ',
        questions: [
            {
                question: 'Dónde se grabaron las imágenes en directo que salen en el videoclip?',
                answers: ['Una gira por Bégica', 'Una gira por Euskal Herria y Galicia', 'Una gira por México', 'Una gira por Francia'],
            },
            {
                question: 'De qué color lleva la cresta Ovidi?',
                answers: ['Rojo', 'Verde', 'Morado', 'Azul'],

            },
            {
                question: 'Cuántos éramos sobre el escenario en 2015?',
                answers: ['7', '6', '8', '9'],
            },
            {
                question: 'Cómo acabábamos los conciertos en la gira de este disco?',
                answers: ['Haciendo una batucada en medio del público', 'Adrià se tiraba encima del público y llegaba hasta la mesa de sonido', 'Nos encerrábamos en el camerino para ponernos al día con los Whatsapp e Instagram', 'Haciendo un brindis con todo el mundo y bajando a bailar una canción con el público'],
            },
            {
                question: 'Qué deporte nos gusta practicar con el público?',
                answers: ['Baloncesto', 'Fútbol', 'Tennis', 'Running'],
            },
        ],
    },
    { 
        id: 14,
        title: 'Maricarmen',
        videoId: 'NFSyl3pwa-A',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=NFSyl3pwa-A',
        questions: [
            {
                question: 'Cómo escribe "after hour" el señor en los cartones?',
                answers: ['After auer', 'Afte raue', 'Afte rouer', 'After ouer'],
            },
            {
                question: 'En qué pueblo está grabado?',
                answers: ['Fiñana (Almería)', 'Bueu (Galicia)', 'Letur (Castilla la Mancha)', 'Chipiona (Andalucía)'],

            },
            {
                question: 'Quiénes produjeron y grabaron el videoclip?',
                answers: ['Los 3 que señalan tras la barra del bar', 'El dueño del tractor y los burros', 'La Tita MariCarmen y su hermano', 'La señora del perro y el hombre del bastón'],
            },
            {
                question: 'De qué color es la flor que lleva en el pelo la Tita MariCarmen cuando lleva el vestido blanco y rosa?',
                answers: ['Blanca', 'Roja', 'Rosa', 'Morada'],
            },
            {
                question: 'Qué transporte utiliza la Tita MariCarmen?',
                answers: ['Un tractor', 'Un taxi', 'Un burro', 'Un caballo'],
            },
        ],
    },
    { 
        id: 15,
        title: 'Vamos a Por Ti',
        videoId: '9XC5VSW3O-Y',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=9XC5VSW3O-Y',
        questions: [
            {
                question: 'Cuánto duró el proyecto de La Gran Pegatina y por dónde realizó su gira?',
                answers: ['1 año, por España y Europa', '1 año, por España y Latinoamérica', '2 años, por España', '1 año, por Europa'],
            },
            {
                question: 'De qué banda era miembro fundador Tuli, el saxofonista de La Gran Pegatina?',
                answers: ['Pereza', 'Los Delinqüentes', ' Efecto Pasillo', 'La banda de Julio Iglesias'],

            },
            {
                question: 'La Gran Pegatina incluía un miembro muy especial, Tibault Chenard, que no aparece en el videoclip. Cuál era su función en el proyecto?',
                answers: ['Crear y mezclar en directo los visuales del espectáculo', 'Mantener el aprovisionamiento de horchata para Rubén', 'Realizar el vídeo directo de La Gran Pegatina Big Band Live 2016', 'Ninguna de las anteriores es correcta'],
            },
            {
                question: 'Cuál es el nombre artístico del cantante con rastas de La Gran Pegatina?',
                answers: ['Pipo Ti', 'Posti Ti', 'Papi To', 'Papito'],
            },
            {
                question: 'La Canija ya había colaborado anteriormente en una canción y videoclip de La Pegatina. Cuál?',
                answers: ['“Alosque”, de Via Mandarina', '“Celestina”, de Revulsiu', '“Amantes de lo ajeno”, de Eureka', '“El cáliz de fuego”, de Xapomelön'],
            },
        ],
    },
    { 
        id: 16,
        title: 'LGP - Maricarmen',
        videoId: 'pheQ00r5Sv4',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=pheQ00r5Sv4',
        questions: [
            {
                question: 'El autobús que aparece al inicio del videoclip dejando a los miembros de la banda en el concierto era...',
                answers: ['El tourbus donde dormía la banda durante la gira', 'Un autobús de línea público', 'El bus que utiliza la banda para moverse del hotel al concierto', 'El bus de Pepe, el padre de Ovidi'],
            },
            {
                question: 'Qué concierto aparece en el videoclip?',
                answers: ['Arenal Sound 2016', 'Sonorama 2015', ' Primavera Sound 2016', 'Ninguno de los anteriores'],

            },
            {
                question: 'Cuánta gente hay en el concierto del videoclip?',
                answers: ['Cuantos más, mejor', '2000 personas', 'Demasiada', '20.000 personas'],
            },
            {
                question: 'No hay bar que por bien no venga...',
                answers: ['ni madre que lo detenga.', 'qué torta llevo encima.', 'ni madero que lo detenga.', 'tal como dicen en Cuenca.'],
            },
            {
                question: 'Cuál es el lineup de músicos de La Gran Pegatina?',
                answers: ['Miki Florensa, Tuli, Victor Guadiana, La Canija, Pipo Ti, Roberto Elekes', 'Miki Florensa, Tulio, Violín Victor, La Canijilla, Papito, Ganchi', 'Miki Florensa, Tooli, Victor Guadaña, La Canija de Jerez, Pipo Ti, Roberto Elekes', 'Miki Florensa, Tuli, Violín Victor, La Canija, Pipo Ti, Roberto el Ekes'],
            },
        ],
    },
    { 
        id: 17,
        title: 'Y volar',
        videoId: 'BOXEYOGTbFU',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=BOXEYOGTbFU',
        questions: [
            {
                question: 'De qué ciudad son las escaleras que aparecen al inicio del videoclip?',
                answers: ['Teruel', 'Moscú', 'Barcelona', 'Oviedo'],
            },
            {
                question: 'Los Caligaris, la banda que colabora en esta canción, son de un país Latinoamericano. Cuál?',
                answers: ['Argentina', 'México', 'Ecuador', 'Estados Unidos'],

            },
            {
                question: 'Qué miembro de la banda es arrojado en contra de su voluntad al agua?',
                answers: ['Miki Florensa', 'Axel', 'Miguelón', 'Sergi'],
            },
            {
                question: 'Que están mirando en el móvil miembros de La Pegatina y Los Caligaris durante la gira?',
                answers: ['Fútbol', 'Ana Rosa Quintana', 'Aquagym', 'Petanca'],
            },
            {
                question: 'Qué es lo mejor que aparece en el videoclip?',
                answers: ['El florecer de la amistad y las sonrisas entre un grupo de personas entre las cuales está Adri con una camiseta de piñas', 'Los fuegos artificiales de San Fermines', 'Las pinturas faciales de Los Caligaris', 'La camiseta de piñas de Adri'],
            },
        ],
    },
    { 
        id: 18,
        title: 'Sweet Culito',
        videoId: 'x754dxxu8YY',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=x754dxxu8YY',
        questions: [
            {
                question: 'Dónde se grabó el videoclip?',
                answers: ['En Argentina', 'En el balcón de Pablo Escobar', 'En la piscina de Pablo Escobar', 'En el balcón y la piscina de Pablo Escobar. Yo soy Pablo Escobar'],
            },
            {
                question: 'De quién es el muñeco de Bob Esponja?',
                answers: ['Tamu (tecnicazo bailarín y más habilidades!)', 'Sergi', 'Pablo Escobar', 'EDe nadie, lo encontramos en la piscina tomando el sol'],

            },
            {
                question: 'Quién salta en la piscina con el Sweet culito al aire?',
                answers: ['Romain', 'Bob', 'Patricio', 'El famoso nadador Ian Torp'],
            },
            {
                question: 'A qué disco del grupo pertenece esa canción?',
                answers: ['Eureka!', 'Via mandarina', 'Al carrer!', 'Ninguna de las anteriores, esa canción no existe'],
            },
            {
                question: 'Esta canción es la continuación de otra. De cuál?',
                answers: ['Foxy & Billy', 'Foxy & Morty', 'Foxy & Sexy', 'Foxy c est la vie!'],
            },
        ],
    },
    { 
        id: 19,
        title: 'Muérdeme',
        videoId: 'BrZ9bLWpvCc',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=BrZ9bLWpvCc',
        questions: [
            {
                question: 'Quién dirigió el videoclip?',
                answers: ['Chobichoba', 'Artemus Gordon', 'Cloepatrum', 'Mazambique'],
            },
            {
                question: 'Quién se comió a Ovidi?',
                answers: ['Las tres son válidas', 'Un monstruo peludo', 'Alf', 'Chewbacca'],

            },
            {
                question: 'Cómo conseguimos los coches para grabar?',
                answers: ['Escribimos a una associación de dos caballos', 'Todos tenemos un coche así, somos unos frikis', 'Hicimos un crowdfunding', 'No son coches, son naves espaciales'],
            },
            {
                question: 'Qué dibujos inspiraron el videoclip?',
                answers: ['Los Autos Locos', 'Cars 7', 'Senna', 'Wall·E'],
            },
            {
                question: 'Dónde está grabada la escena de boxeo?',
                answers: ['En una discoteca en Lleida', 'Qué escena de boxeo?', 'En la cueva de las brujas de Zugarramurdi', 'En un ring de boxeo en Marsella'],
            },
        ],
    },
    { 
        id: 20,
        title: 'Y se Fue (Nil Moliner)',
        videoId: 'wm-VzMMQjXQ',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=wm-VzMMQjXQ',
        questions: [
            {
                question: 'Qué artista colabora en el video?',
                answers: ['Nil Moliner', 'Ed Sheeran', 'Álvaro Soler', 'Miki Nuñez'],
            },
            {
                question: 'Qué lanza Ovidi al final del video?',
                answers: ['Un avión de papel gigante', 'Su gorra', 'Un balón de playa', 'Burbujas de jabón'],

            },
            {
                question: 'En la librería que está tapada con papel de plata, qué animal puedes ver?',
                answers: ['Un gato chino', 'Un elefante con la trompa para arriba', 'Un gallo negro', 'Un pokemon'],
            },
            {
                question: 'De qué color lleva Rubén sus zapatillas?',
                answers: ['Verde y mostaza', 'Azul y amarillo', 'Rojo y negro', 'Azul marino y violeta'],
            },
            {
                question: 'Qué recoje Rubén al final del vídeo?',
                answers: ['Un avión de papel', 'Un reloj', 'Una mochila', 'Una moneda que se le había caído durante el rodaje'],
            },
        ],
    },
    { 
        id: 21,
        title: 'Y se Fue',
        videoId: 'o61dQMqotsU',
        VideoURL: 'https://www.youtube.com/watch?v=o61dQMqotsU',
        questions: [
            {
                question: 'De qué color es la "A" del nombre La Pegatina del principio del video?',
                answers: ['Rojo', 'Amarillo', 'Verde', 'Azul'],
            },
            {
                question: 'Quién recoje la botella con un mensaje dentro?',
                answers: ['Un cangrejo', 'Bob Esponja', 'UUn pescado', 'Una medusa'],

            },
            {
                question: 'Quién de la banda se transforma en un caballito de mar?',
                answers: ['Axel', 'Rubén', 'Adrià', 'Romain'],
            },
            {
                question: 'Cuánta gente hay en la fiesta en la isla de Formentera?',
                answers: ['0', '7', '3', 'no consigo contarlas, está lleno de gente'],
            },
            {
                question: 'Qué instrumento toca el pulpo morado del vídeo?',
                answers: ['Las maracas', 'No toca ningún intrumento', 'La guitarra', 'La trompeta'],
            },
        ],
    },


];

export default videoDataObject;
